{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076915",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "베태랑 송도신도시본점"
    },
    "text": "仁川広域市延寿区新松路125番ギル13アクリア1、1階115号に位置するベテランは、ベトナム料理+タイ料理専門レストランです。 このレストランはベトナムとタイ現地料理を専門的に販売しており、リーズナブルな価格と量、クオリティを誇っています。 原材料は新鮮で良いもので構成されており、注文を受けた後すぐに調理されます。 お客様は自分の好みに応じて様々な料理を選ぶことができ、レストランはベトナムとタイのレストランの雰囲気をモデルにインテリアが施されています。 それだけでなく、ここは写真を撮るのにも良いホットプレイスとして知られています。 国内外から多くの人を引き付けるこのベテランでは、地元スタイルの食事を気軽に楽しめます。 メニューとしては様々な料理が用意されており、その価格は牛肉フォー7,900ウォンから始まり、ブンチャー9,900ウォンまで様々です。 その他にもソムタム、伊勢海老フライ、ヨウサイ炒めなど様々な料理が提供されます。 これらすべてにより、ベテランではおいしいベトナムとタイ料理を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "仁川広域市延寿区新松路125番ギル13アクリア1、1階115号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ベトナム料理とタイ料理を専門的に提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "リーズナブルな価格と量、高いクオリティが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの原材料はどのようになっていますか？",
            "answer": "新鮮で良いものを使用しており、注文を受けた後すぐに調理されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな雰囲気のインテリアがありますか？",
            "answer": "ベトナムとタイのレストランの雰囲気をモデルにしたインテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは写真を撮るのに適していますか？",
            "answer": "はい、ここは写真を撮るのにも良いホットプレイスとして知られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "様々な料理が用意されており、牛肉フォー、ブンチャー、ソムタム、伊勢海老フライ、ヨウサイ炒めなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は牛肉フォーが7,900ウォンから始まり、ブンチャーが9,900ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは地元スタイルの食事を提供していますか？",
            "answer": "はい、地元スタイルの食事を気軽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは国内外からどのくらいの人を引き付けますか？",
            "answer": "国内外から多くの人を引き付けるレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 423
    }
}